[唔見電話] 偷電話死全家！

早兩日喺的士到唔見左電話
落車知道唔見已經用朋友電話不停打電話俾自己，打左百幾個電話，差唔多個幾鐘之後，部電話熄左機
一係就司機收工拎走左，一係就有乘客上車見到拎走左。因為落車嗰陣仲有50幾電無理由會咁快熄機
打過去的士報失熱線，都去左警署報失
知係自己on9無back up搞到啲野無哂，不過如果真係有人見到，麻煩俾返我因為入面有啲好重要嘅回憶

通常部電話都係有過左身既屋企人既合照

其實我唔係好介意無左部電話
只係想拎返入面啲相
只要肯俾返部電話我，我真係可以拎返啲資料之後俾返部電話你

個標題改得咁惡毒 你覺得個天會唔會畀機會你搵返部電話

咪係 執到你電話見到個po都唔會比返你

抵撚死

已經拎左去

抵鳩你死，又要屌人死全家又要求人

執左你電話果個人已經死左

明明係你自己唔見 又話人偷你

抵啦 執到都dum撚爆佢

係你自己唔見

抑或係有人偷

你可以打百幾個電話都仲響我諗都好大機會唔係係的士度唔見

原來係你偷左

買個教訓

哦，繼續吹.jpg

會唔會係有人拎左之後較左震機，覺得我打左百幾個電話太煩所以就熄左機

唔見左之後又唔係無電而熄機，好大機會有人拎左喎

你自己諗下你個覺得合唔合理

如果佢真係偷左又肯俾返我，我幫佢祈福添啦

雖然你好慘 但係唔好再ff啦

有J既女朋友

善有善報 惡有惡報 你會有應得嘅結果
諗定換咩機啦 下次記住學識backup

我想要返啲相咋